---
id: transactionHistory
title: Справка Транзакции
sidebarlabel: Справка Транзакции
---

## История на транзакции ##

История на транзакциите е основна фунцкия на платформата, чрез която можете да видите справка за извършените плащания за определен период от време. Можете да отбележите с отметка дали желаете в справката да се показват и всички премахната (изтрити) транзакции, както и отчетите.

За да видите справка за транзакциите, въведете периода, който желаете, като маркирате (кликате) първо върху началната дата и след това върху крайната дата на желания от Вас период. След избор на период натиснете бутона **`Извлечи`**. Ще видите всички транзакция от избрания период в хронологичен ред.

Можете да изтеглите разнообразни справки в Excel формат чрез комбинирания бутон под извлечения списък.

История на транзакциите ще откриете на няколко нива:

1. История на транзакциите на ниво имот. Намира се в **[`Имот`](property1) ➜ [`Управление`](property2)**.
2. История на транзакциите на ниво комплекс. Намира се в съответния **[`Комплекс`](facility1) ➜ [`Справки`](facility6)**.
3. История на транзакциите на ниво единица. Намира се в съответната **[`Единица`](unit1) ➜ [`Справки`](unit4)**.
4. История на транзакциите на ниво собственик. Намира се в съответния **[`Собственик`](owner1) ➜ [`Справки`](owner4)**.
